黑警開鎗係因為生命受威脅

咁即係你班黑警次次抗爭都想攞我地命